連登不但多鬼仲多on9

大部分熱門都係講咩失民意，機場好牌冇咗
旅客屌晒鬼唔幫我哋，然後紅字講自己唔係想分化，只係想大家冷靜諗一諗.

說好的不分化，不割席呢？姐係講自己唔係想分化就當真係唔係分化緊？
唔係出計就少句聲喇！

當初說好核彈都唔割，依家搞到幾個旅客唔開心又屌尻自己友，分清楚咩先係自己人先喇.鬼佬幫到你D乜撚野呀，當然我都希望全世界都幫香港，但係除左屋企人唔計利益又有幾多人真係會幫手呀？最多咪又係得把死人口.得我哋自己香港人先係屋企人呀！我哋係要互相幫助，互相尊重，你和理非咪繼續和理非，勇武繼續勇武，唔係互相譴責呀！

醒下喇香港人，我哋冇乜利益可以令到其他國家幫我哋，邊個國家想得罪大陸？我哋係要利用其他國家幫我哋同用我哋雙手去爭取.

就算香港變成焦土我都唔會同任何一個為香港爭取自由嘅人割席！

割佢老母真喺

好老實,遊客真係唔care你香港發生咩事
唔好阻佢地返屋企就得
同樣地換轉你去旅遊,當地有遊行,你都唔會上心,只想盡快返到屋企。

不割蓆不互罵
大家坐埋同一條船
咪再開埋啲潑冷水既post打沉大家意志。